尋晚深水埗班左膠快d去死好唔好

尋晚神獸活動進行緊 條廢老攞刀 比手足打到成面血 點解可以有人出嚟嗌唔好追？走嚟攔住其他手足 扯住人地支棍
個仆街手都未斷一隻呀
我屌哂你老母呀 不如唔好掟磚 唔好搞360。唔玩火魔法啦
其實你地咁做好撚危險架 總有兩三個手足突圍到追左上去 呢個時候你地阻住其他人back up 咪一刀一件囉

你地知唔撚知尋晚廢老走到西九龍中心門口個陣得番3個手足係廢老身邊咋 屌你老母

左膠入嚟跪低認罪1

左膠入嚟跪低認罪2

左膠入嚟跪低認罪3

左膠入嚟跪低認罪4

左膠入嚟跪低認罪5

左膠入嚟跪低認罪6

左膠入嚟跪低認罪7

左膠入嚟跪低認罪8

左膠入嚟跪低認罪9

左膠入嚟跪低認罪10

1）有潔癖嘅左膠
2）鬼

點分？

所以一早講好攔勇武做嘢直接打一鑊

首先 尋晚去到私了個陣 大批人聚左係南昌街 廢老個到得番100人左右 我嘗試爬過rb 比人拉番落嚟爭d拗柴 班左膠由得個兩三個手足追 得個望 攔住手足

左膠入嚟跪低認罪11

左膠入嚟跪低認罪12

左膠入嚟跪低認罪13

左膠入嚟跪低認罪14

左膠入嚟跪低認罪15

我都呆左，佢唔係攞刀自衛咁簡單，一開波佢係攞把刀向前斬人喎咁都可以放過佢

佢地真係冇腦唔係扮

左膠入嚟跪低認罪16

左膠入嚟跪低認罪17

下次一手推開佢 阻膠不是同路人
利申：超左 但不膠

左膠入嚟跪低認罪18

最尾仲要證實左係大陸公安，次撚次都咁放過佢

Just Do It.jpg
左膠唔係同路人

下次打埋班左膠都唔撚割

所以咪話直接打一鑊囉

佢哋唔記得自己人係幾慘，兜巴打落去入我數

360樓上係民居

咁大鑊？HK passport喎

左膠藍尸黎
點會上連登

有相話佢有大陸證件，可能司機掛。

樓主已違規，惡意推post

請admin 嚴正執法，以示公平

依家堆左膠咪上黎吹風叫你地唔好召喚神獸唔好裝修唔好搞活動囉

push，啲左膠成日出黎保撚住佢哋又唔見班左膠喺啲手足面前擋子彈？on撚99左膠撚！

係到正式宣布 有任何阻礙私了人士 將會以不禮貌方式對待 如有阻撓 將被一手推開 推開無效 將被以作藍絲對待

點解冇手足拉走阻膠？

左膠=藍絲和理非

唔洗分，根本同一類object 黎，私鳥pls

阻膠害過好多次人都唔識反省

叫左膠一係比刀手斬一刀
當幫在場兄弟頂咗當無數
一係死撚開

人數真係唔多 好多人急住追 有rb 個個都淨係想追就冇理到左膠 後尾有條矮仔係到屌撚哂鬼冇人理 個矮仔就係我

再有阻膠就唔好怪人

都話直接打埋左膠

個個都心急追 包括我 眼見條廢老健步如飛 想兜過rb追個陣都就嚟到差館

左膠肯入嚟未呀屌你老母

左膠害人精 唔係同路人

阻膠當刻其實可視作為敵人

琴日個刀手係已經斬傷左人
手足先要私了

個班左膠收錢/警察文職扮，拉開佢地就得，打緊扙啊大佬，萬人佢地拉住令到其他手足比人斬左刀點算？

希望各位主動拉開左膠，加油

唔好追定係唔好打呀？
唔好追可能分分鐘條廢老跑向狗到

左膠係籃既和理非

係

之後班左膠大叔又放人走

宜家消防比人插又真係慘
要保護佢地

兩樣都有 佢係跑向差館 但佢過緊長沙灣道rb 已經有人叫停 同差館爭成條街

後生仔嚟

快d入嚟負皮我啦 好撚痛呀屌你老母風向狗

左膠？搵手足拉鳩開佢

屌哂左膠老母
點解老黑同黑警打手足你又唔出去擋
偏偏要阻住手足
唔係琴日自己友人多，條廢老一早斬撚死你件左膠

唔好再理班躝癱

唔想再多個荃灣手足

阻膠不是同路人

唔打到殘廢都益咗佢遲d 又出黎砍兩件

係咪消防車嗰單？

快啲抱走啲左膠

因為佢把刀無放低過 所以好危險
只可遠攻不能近戰

下次再遇到直接當呢班左膠係廢老刀手既同黨

其實d左膠可能真係鬼黎 大家識做

坚持私了原则

成班防暴喺狗屋 得3-4個人仲追緊佢 為左鶳坐10年 你話你戇鳩唔戇鳩

無人幫到你地 可能佢地直頭唔上連登 見到打埋啦

同意 左膠抵屌

左膠真係垃撚圾

唔好煽動情緒/暴力

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

文宣要人呀，民意唔可以逆轉！

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.05

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

推

尋日藍田又係有班on9左膠累事。睇來呢個運動都係會失敗 再係咁任由呢班左膠牽著鼻子走，啲藍絲只會有持無恐

放過佢去害人

阻膠企撚開啦屌 一係就擔遮 咪阻撚住人打波啦仆街

攔住左膠同佢地講你咁樣會害死手足

鬼應該唔會咁做，佢哋嘅工作係令人送頭同埋關鍵時候捉手足

下次要連班阻膠一齊打

中國車牌黎架喎

左膠真係敵人嚟
咪撚理

之前北角左膠就係拎棍打示威者既其中一人 有晒圖
仲有人信左膠唔係鬼？

尋晚藍田有個肥仔左膠，成面暗瘡扮哂正義使者，阻住我哋教訓蝦市民嘅藍絲。諗起都火滾。唔通所謂抗爭只係叫口號咁大把咁兒戲?

左膠是要打的是常識吧？

左膠不除
香港必亡

今日深水埗有冇活動

左膠兩種：
鬼扮左膠（死全家緊）
真心左膠（屌你老母！唔撚會當同路人！一野推撚開佢地！）

阻膠死全家

認真，我覺得條撚樣揸刀，打撚死佢都無問題。

但係間360已經爆到體無完膚，如果再用火魔法，我唔覺得會有大d嘅意義。再者，360樓上係民居，火魔法好難控制，好難確保唔會燒上去，所以我覺得都係唔好用火魔法燒舖，除非佢係單棟式。

如果咁都叫左膠，我無嘢講。

認乜撚嘢罪呀 醒下啦 敵人幫返自己人何罪之有呀
而家乜嘢時勢呀 連登基本上個個香港人都知道嘅時候 係冇一個左膠開post出過聲
反而只會係現場見到佢地 而且次次都係手足獲勝嘅時候 佢哋先出嚟阻頭阻勢 明明全部都係鬼嚟
下次直接私了埋佢哋啦

條友住公屋，係大陸有生意，有冇得report房署

不嬲話左膠正仆街

留低手腳喺基本

有需要分？

黑警下下打爆頭週地血,打到d手足斷手斷腳就無人信打死左人,然後我地打左人兩野,有人講就真係信打多下就會打死人,4個月啦,大家真係要覺悟,左膠跟本就係藍絲或者卧底

其實行到咁前

一定唔撚係和理非

有份衝埋上去

但係又阻撚住手足

依加私了係搏命

唔好意思 下次再係咁當鬼

左膠照打

都話左膠阻住就打埋
不顧手足安危 唔係同路人

左膠我屌你老母

入嚟屌柒我啦左膠屌你老母

邊個做阻膠先警告連佢都打埋，唔聽再阻就打撚埋佢

lm

七月一日, 梁耀忠阻頭阻勢, 被人撞落地

有冇諗過真係打死左 你地會點？

下次推嗰左膠上去擋刀

荃灣咪就係d左膠
害到個手足俾人斬斷腳

見一個左膠打一個

講左一萬次 打撚埋左膠

睇完片見到D人拎長竹打身,跟住畀人拎住枝竹
打腳應該係最好
難避同易失重心

我懷疑班左膠出嚟唔係抗爭，係監視勇武手足

同白頭佬一樣，呢啲左膠平時黐身黐勢，喺你旁邊扮隊友，但一到重要關頭，佢反而撲出嚟幫敵人阻住你，畀機會敵人喘息，乘虛而入反擊你。呢啲左膠成事不足，敗事有餘，只會累死你為止。

窮寇莫追 兵法都有教你啦

有冇諗過佢斬死人會點？左膠 睇野睇一面嘅 衝出嚟柒

點窮法呀？健步如飛喎 手都未斷呀 元朗休班狗食火魔都未撚死啦 廢話

大家要有共識
下次再遇到阻膠要拉開佢/警告佢再唔走照打

個位手足係同我一齊行嘅 佢話打身3下有人扯住佢支棍

我係現場一定會拖走 左膠

岩呀 仲想送幾個神獸手足去死 依家條仆街有刀架

左膠一係打低埋佢
唔忍心既就拉開佢推佢埋一邊算
咁多個月仲唔識

真係未到最低消費就放

左膠必須打死

流個少少血 行路正常過正常人

左膠扯住?

BTW,真係打腳最好,擋都擋唔到要硬食,一係就跳起身
(只限於長竹)

如果學校範圍唔算公眾地方
聽日一齊返學校有無得諗

我相信好多人都認為聽日係和理非回合[url][/url]
想出去表達 打下條國際線
但揾唔到一個一開始同最後唔比人清場嘅方法
但如果我地帶口罩係大學
校友,大學生,中學生 仲有唔同年齡愛香港嘅香港人
一齊進行學術討論討論下香港又得唔得呢？

純粹諗到想討論下可行性
可能時間係好趕
但聽日最緊要係做到野 同安全

我地好耐無新嘅創意啦
如果八大有好多香港人坐晒係到
帶口罩表達自己意見
我覺得個畫面會同二百萬人一樣咁好睇
最好有法律巴絲入黎分析下
一齊入黎討論下

睇字都覺躁

有冇片 琴日miss左呢單

揸刀都可以有左膠，屌你老母，呢啲左膠真係敵人嚟

今日要人！！！

左膠永遠唔會擋住藍絲差佬
個陣就走得好撚快
一見呢邊佔上風又會走返出嚟刷道德感

左膠必需死

推

Btw開左個po希望大家幫推同正評
洗走熱門班民意撚

扑鋪無失主流民意，勇武手足無需理會民意撚

[基督教] 求耶和華降罰予共匪

睇左條片，白衫人拎係西瓜刀，兇神惡煞係想殺人，而且體能好好，並非善男信女

我想問
係想生擒定打到瞓低?

真心，手足唔好阻
呢啲仆街轉頭/聽日又出黎斬返自己
諗下荃灣見骨手足呀

多謝合作！

我想問啲阻膠：你咁中意阻止武力，點解黑警開槍，你唔撲埋去擋子彈？點解藍絲揸刀斬人，你唔撲埋去擋刀？你反而阻住手足合理自衛還手？手足好有分寸，會適可而止，你出嚟阻頭阻勢，反而會累死手足！你個腦生喺邊度？你到底居心何在？

去熱狗facebook睇

左膠都唔會上連登啦

左膠你食撚屎啦
黑警打手足個時 唔見你衝出去用身體保護手足？
藍絲就大愛上身 知唔知醜？

講最後一次 再有左膠 當係藍絲同伴處理

仲記唔記得立法會
JUST DO IT

可能鬼都有分工
呢類扮左膠實質就係想保護廢佬刀手
唔係你點會見到刀手劈友唔見人
手足還擊就撲出嚟
用埋個身幫手擋呢？

而家好多喎

push

認咩罪？阻膠係藍絲扮咖，下次打埋一份啦！

呢個今朝望到真係on9，下次再係咁真係左膠都要埋

我唔係話要打死佢，不過佢爆左個頭炸
我屌你老母，佢放低把死人刀就算啦？佢老母如果佢砍到手足，咁點呀，屌你老母之前荃灣手足比人斬到仆街個教訓仲未收到呀，最少佢都要斷一隻手當教訓啦

Ssp group 成班當吹水 完全無行動post傾 屌撚柒佢地

公關角度, 阻膠無做錯 (片中睇到現場極旺之地, 人多車又多, 如果死人一定水洗都唔清).... 咁啱睇完呢單新聞...... 有冇靈感?

最低標準邊隻手拎武器咪邊隻手還/打中人咩部位咪相同部位還囉，
基鳩本
左膠拉住你你咪問係咪你幫佢還
唔係就叫佢行開

利申得把口

用身擋既左膠不嬲都打埋
冇對左膠出手既都要檢討

左膠都要打埋一份！

建議下次見到左膠阻住曬個陣全部手足撤離現場
留返個左膠同刀手自己打

前線可唔可以咁樣 左膠通常都係無咩戰鬥力 每兩個手足拉住一個左膠 剩低嘅手足就繼續魔法呀神獸呀咁

左膠係敵人
大家唔好再咁天真好冇?
左膠一定要死，佢地比藍屍廢老更該死，因為佢地自稱同伴但係做叛徒做既事

直接打埋左膠或推左膠去刀手度等刀手解決佢地啦

希望經過今次 除非前面真係有危險 如果唔係聽到唔好追就一定要追

點為之左膠
點定義
請樓主解釋一下

你番去嚴正執法啦柒頭 點定義都仲要解釋 你坐左幾耐？thanks for pushing 不過完全封鎖 bye

左膠=敵人

屌你老母 完

佢香港出世架喎

依啲仆街攞把刀出嚟斬人，如果唔係有神獸係到就會係荃灣手足事件嘅翻版。見到至小要打斷一手一腳唔係冇阻嚇作用。真係好危險，左膠要捉就捉住敵人。可以選擇攬住佢嚟保護，但係唔該唔好再捉住自己手足。

香港人要學識連阻膠都打7埋一份
等佢地下次見到神獸就會行撚開

點解？
我問樓主，唔係問你
你係樓主邊個
要強出頭？

原來樓主唔識咩係左膠，答唔到又話人哋坐幾耐，頗老套
開得post就預咗俾人留言
開得post就要清楚自己的標題，俾人問唔識答，就要打橫嚟

如果樓主答唔到，有理由懷疑樓主搞分化

請勿分化

有次準備召喚神獸，有條肥仔行過嚟阻住大叫「咁你同佢哋有咩分別」，下次真係召喚埋俾佢

唔係一早講咗打柒埋左膠咩

會畀人一刀一件嘅 就唔好學人追啦， 我希望 搵一次係我哋人少打人多 唔係 次次人多蝦人少 唔係下人哋做乜嘢我哋要做番啲乜嘢㗎

我代佢哋入嚟 道歉 但之後我 諗 多數左膠 唔會出 嚟 因為佢哋 而家變咗驚你哋 梳過 驚警察

打撚埋個左膠
事實係會有FA 扮左膠搞鑊件事

屌你老母死阻膠，阻自己就叻，唔撚見你地阻住啲狗放tg,射子彈？

認錯仲係咪左膠

左膠仆街啦